冇香港，冇中國，冇意大利，冇荷蘭，2018年世界盃不睇也罷

反而連長沙灣都不如既冰島竟然出現係世界盃

冇中國基本啦

我地中國係世界第二大經濟體，有50000年文化歷史，理應直接晉身世界盃決賽周決賽

美國都無喎

美國即係古代既匈奴，冇係正常

做乜過埋黎波台玩呀

波台一向我大晒，我玩晒，衲dee掌管一帶

衲弟人之將死其言也善